嶺南大學酒樓勁多蟲！有片！

嶺南手足唔好再食啦，留番比何妖同d狗食啦！

輸到仆街,要人幫手

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

識咩呀你，滋陰壯陽呀

呢d應該係放器皿既地方唔乾淨，有水，有食物

木魚本身有蟲?

額外蛋白質

pish

痴撚線

P牌推唔郁

留名

一向都係

嶺南垃圾咪又係會照食 班垃圾不嬲藍店都照食